點解唔可以用FAKE NEWS作為策略

一. 外媒相信我哋唔係同我哋有親，而係因為我哋比藍絲有誠信，有誠信先可以令佢哋一直問我哋攞片

二. FAKE NEWS的確可以喺短時間內爭取大量支持，但呢場同共匪嘅搏鬥唔會得幾個月，而係講緊十幾二十年(中共仲有能力用鐵腕掩蓋經驗問題，所以直到中共冧檔仲有好長時間)，長期戰爭最有力嘅文宣武器只有誠信，為短期利益放棄我哋嘅優點是為捨本逐末

三. 我哋嘅文宣嘅統戰對象係仲識講道理嘅淺藍、淺紅同中立，佢哋因為自己生長環境而有咁嘅政治取態，但唔代表冇得救，拉攏到佢哋嘅只有我哋見到嘅事實；而外國人對香港冇感情，比起鬥FAKE NEWS嘅泥漿摔角，佢哋更想睇到事實(或事實一部分)，而萬一外媒或者高官引用咗假新聞然後被揭穿係幾咁令佢哋難堪，然後佢哋會減低幫香港嘅意欲

四. 我哋唔係只得奸奸地贏同誠實咁輸兩個選項，唔講大話咁贏加大家高超嘅spinning技術係咪就贏唔到呢？

五. 如果話「呢個時候要歸邊嘅都歸晒啦，仲同爛仔講咩道理」，其實真係到今時今日都仲有好多人不聞不問同游離，佢哋就係我哋嘅爭取對象，而唔係嗰啲講「殺晒班示威者就啱啦」嘅深藍。

我明白大家求勝心切，但畀仇恨蒙蔽雙眼同理智，就會浪費幾個月嚟文宣手足嘅一番心血，而同be water同樣重要嘅，係認清自己嘅優勢。

歡迎補充同指教

終於有同路人

不可以

咁你知唔知點解我地九誠信而對引無呀，咪撚on9啦

p牌仔 仲叫人開放式討論fake news 可唔可行

咩居心唔洗講啦

（此為不推文回覆）

我地有，對面無

無誠信同埋無左道德感召
值得咩

推

最好笑係
用fake news做文宣
啫係話俾人知自己相信呢單fake news
之後極速會俾人踢爆
再俾人當係傻仔on9仔 假嘅都信

除左on9同蠢無其他解釋

我最撚憎chinazi 就係做假
唔想同佢做同一樣賤格嘢

同埋謊言總會揭穿
失憶咩！冇幾耐之前民屎黨個死肥仔先老屈中共失敗

因為我哋堅持fact check，fact check只要唔係淪為口號，而係有實際效用，就應該支持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係咪P牌同我講嘅嘢有冇說服力冇必然關係，天琦唔係喺香港出世，但佢比好多香港人都更愛香港

我哋已經喺物質上已經極貧乏，如果連精神上嘅號召力都冇埋，文宣就會冇晒威力，變成深藍page嘅單機情況。

我明好多手足都係求勝心切，但用fake news真係唔符合我哋嘅長期利益。

共產黨未掌權時鬧國民黨腐敗句句鏗鏘有力，點知自己一得勢…

樓主個topic改得衰，好易令人誤會你係支持fake news, 再睇埋回覆發現真係好多人誤解

一. P牌同我講嘅嘢冇必然關係
二. 連登邊個po唔係開放式討論，唔通學政府咁做大台一言堂？
三. 咁我居心又係咩呀，人民日報都好鍾意講人「其心可誅」

有人搵脫歐運動黎講

大佬你扼一次英國豬投票就得啫⋯⋯
投完而家佢地都知仆街啦⋯⋯

我地場運動有排打呀

外媒唔會再幫我地，之後冇國際聲援就仆哂街。

走啦唔想搞大佢

唔好意思，標題改得唔係幾好，如果大家賞面撥冗睇完，我諗誤會會消除

係呀，台灣韓國都打咗幾廿年…

點解d人出topic成日唔注意用字

唔好意思，係唔係我標題令你有誤會。